有無人忍住年初一唔打丁？

點解龜頭唔射精

每日一丁！

唔驚唔老黎咩

點會

啲陽氣由年頭就射左出去咁

唔好呀

認真問 有無做風水佬巴打講兩句

我先係夏榮

無人知

吾射不亦精乎

射出黎唔係精 係寂莫 咁諗就無問題

射走寂寞

叫我？

就係新正頭 丁一丁 喻意新年日日有得丁呀嗎

日日丁好咩 梗係日日啪 好啦

hi 同鄉

丁完先睇到呢個po

成年都唔丁